做會所嘅可唔可以入嚟分享下？

自推

邊區？客戶服務呢行要睇你好唔好彩，若遇到d閪客日日落黎針住你搵野投訴你，另外，了解前線點運作之後便沒咩特別難做。

做過5個月part time。
好多住戶會投訴，咩都投訴一餐，唔關會所既事你都要理埋一份。

諗清楚先好做 好彩既 遇到班好同事同你一齊屌D閪客
唔好彩既 同事小圈子 工作圈內互杯互屌
有班客會以為自己交左管理費而覺得自己大哂
成鳩日係你會所巡黎巡去 搵D細微既位 例如係壞左 爛左 然後投訴你
講起班救生員 你會夾係救生員同你老闆中間 救生員會蛇王訓教係人都知
無咩事你都唔會想搞人 但係你老闆就要你管住D救生員 搞到你神憎鬼厭

至於interview問咩
1. 對佢公司既認識
2. 個一間會所既認知 類如有咩設施等等
最主要比佢知道你溝通無問題 正常有手有腳都唔會唔請

利申: 做過6間會所 有FT有PT 無咩事唔好做會所啦 大把高人工過佢

會所助理同物管差唔多?

邊區就唔講，因為果區好小會所以好易估中。
不過提示多下你，有的會所一到4點到就會有好多細老係度玩，完全係冇人看管玩得好癲果隻，因為的父母當左會所係托兒所，放個仔女係度，當的細老整親果陣的父母會第一時間沖去counter 度投訴冇人看管個會所令到佢地個仔女整親。

多謝你嘅分享

其實睇你彩數
不過跟投訴同維修都大把野做

多謝你嘅詳盡分享

咁你好唔好彩
見有啲人話日日返工都冇嘢做 吹水打機好幸福

我果間會所特別小小
有仔細分左幾個部門 咁我就做hea果part
同埋做左兩年左右升左super
而家算係點人做下野咁 都幾好

你就好

高級小小咪叫會所 低級私樓冇會所叫管理處 利申 做老救 管理處最仆街 會所唔鳩理你

屌佢老母臭閪閪客冚家剷嚟㗎

做緊ft最低級但乜撚都要自己做